https://web.archive.org/web/20020621140600/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=321

### [6420] ほしくず☆彡	2002.04.17 WED 22:28:57　
	
はじめまして！m(_ _)m
シティーハンター・キャッツアイからのファンです。
つまらないことですが、一つ素朴な疑問があります。
エンジェル･ハートで、海坊主さん失礼！ファルコンさんの喫茶店には、なぜ美樹さんがいないのでしょう？

### [6419] sweeper(解禁ですね♪)	2002.04.17 WED 21:48:35　
	
こんばんは。解禁ですね。

[今週号の感想]
陳さん、キャッツアイの隣にお店出したんですね。お店の名前が「中華料理・玄武門」というのもいいです。もしあったら行ってみたいなーなどと思ったのは私だけでしょうか？でも、モッチー。なんか救われません・・・。
阿香のチャイナ姿も可愛かったし、信宏君とほのぼのしてていい感じでした。前回の横浜中華街の門ばりの伝言板もツボでしたが。
それから、謙徳の遺産が台湾の１年分の国家予算に匹敵するぐらいの額だったとは・・・。いくらりょうでも使いきれないですよね！(笑)

[レス]
＞おっさん様。[６４１８]
お仕事転勤になるそうですが、頑張って下さいね。

それではこれにて失礼します。

### [6418] おっさん（岐阜県：解禁～）	2002.04.17 WED 21:24:52　
	
毎度、皆様おげんこでやんすか？？？今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たねかいき～～～ん・・・陳さんのお店何処にオープンするかと思ったらキャッツ・アイの隣だったんっすね。陳さんが料理するとは思わなかった（苦笑）従業員って陳さん以外いないのかなって思いました。香瑩ちゃんと信宏くんしかいないし、オープンだけだと思いますけど・・・どうなんでしょう？？？謙徳叔父さんの財産はやっぱ多いですね。台湾の国家予算はあるって陳さんは言ってましたから、さすが金持ち！！香瑩ちゃんのチャイナ服可愛かったです。信宏君の格好も今までとは違う格好ですもんね。信宏君ファンの『本家』無言のパンダしゃまいかがでしょうか？？？

今日はこの辺で消えますが、実をいうと仕事先を転勤することになりました。（まろはんのＨＰでは話しましたが、詳しいことはまろはんのＨＰで書いてあります）５月２１日から愛知県名古屋市へ転勤します。５月２１日からは解禁であろうがなかろうが、殆ど書けれなくなります。それまでは、ちょくちょく書きますがそれまで宜しくお願いします。

### [6417] 葵	2002.04.17 WED 21:24:41　
	
　解禁です♪今週号は陳侍従長の独壇場でしたね。（笑）まさか陳さん自らコックになるとは思わなかったけど☆（ちょっとシミが増えて、年とったみたいに感じるのは私だけ？！）
　モッチー…不幸なヤツ☆なにも偉そうに短い足をテーブルに乗せなくてもイイのに…。（笑）まぁ、生きていられるだけ「ヨシ」としましょ♪
　阿香と信宏、なかなかのコンビネーションですね。（部隊仕込み？！）「よけいなことすんなって顔すんな…」のシーンは、なんか夫婦みたいな、ほのぼのとした空気が流れてますねぇ…。（笑）でも阿香、割り箸の正しい使い方をマスターしてね。それ、危険よ☆
　今回一番印象的だったセリフは「このカニ玉の裏側、ケガしてやがる！」でした。これ、爆笑もんです☆（残念だったのは、リョウと海ちゃんがしみじみと語るとこですかね。なんか…二人とも「オヤジ」の顔しちゃってて…すっかり父親なんだなと思いました。）

＞千葉のＯＢＡ３さま［６４１２］
　キムチダイエット、まろさまのＨＰでも無言のパンダさまに聞かれたんですよ。とにかく３食のメニューにキムチを食べること。（好みの辛さの、食べやすいキムチを探しましょう♪）そして入浴前に入念にストレッチ。お風呂では大きなクチパクで、好みの歌を５～６曲歌います。汗かくし、アゴや頬の筋肉を使うのでお顔スッキリですよ。（私のオススメは「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」と「週末のソルジャー」。テンポのいい方が、筋肉もよく動きます。）私はこれで現在５㌔ダウンが目の前に来てるトコロ。おためしあれ♪

### [6416] RYO	2002.04.17 WED 21:22:00　
	
　こんばんわー、久しぶりのカキコです。って皆さんに忘れられていると思うんですけど。

ふと疑問に思ったことなんですけど、「シティーハンター」の時のアパートと「エンジェルハート」の時のアパートは違うんでしょうか？なんか「エンジェルハート」のほうが狭いような気がするんですけど・・・最後にレス（初）です。

　＞Blue Cat様　　確かに「ＧＨを捕獲せよ」って本当に意味がわかんないですよね。ぜんぜん似てないし・・・それと来週号の冴子さんのキャラが楽しみです。

　では、またっ！！(^o^)

　

### [6415] まろ（神奈川県：解禁ぢゃ！）	2002.04.17 WED 21:16:44　
	
押覇っス！（笑）
角田（かくだ）師範に弟子入りした、まろっス！
（↑テ○ビ東京の『お○スタ』知らない人にはサッパリ分らんって・汗）

冗談はさておき（←おい×２！）、今週号の感想です！

[今週号の感想]
う～ん(笑)、まさかホントに喫茶ＣＥの隣りにできるとは・・・(滝汗)
第１４話　衝撃のフラッシュバック　を観る限り、ＣＥの正面右側のトコロには、飲食可能なテナント（店舗）ビルは、存在してなかったようですし・・・(苦笑)
　まさか、陳さん連日徹夜の突貫工事で建設しちゃったとか！？
（物理的には、基礎打ちとかで結構時間かかるしなぁ・苦笑
　Ｆ－１の『フェラーリマジック（※１）』ならぬ『正道会マジック』！？)
なんか、陳さんってば、”ＣＥの永石サンみたいな豪快なお方☆”
とか思ったりして(笑)

しかし、阿香のチャイナドレス姿・似合ってますねぇ（沁々）
あれが、香ちゃんや冴子お姉だったら、やっぱ少し違和感ありますよね。
やっぱ、親御さんが（中国）大陸の人だからかな？

※１・・・フォーミュラ・ワンという、クローズドサ－キット（閉鎖道路）で行われる、モータースポーツでは最高峰とされる自動車競技。そこのイタリアの真紅の跳ね馬の異名を持つフェーラーリ（チーム）のピットクルーが『タイヤ交換作業』を６秒台で完了する早業を、そう呼ぶ。
ここでは、正道会も常識ハズレな早業でビルを建築、開店まで持っていった事を、なぞっている。

追伸：信宏クンへ(笑)
　　　チミはやっぱ、ＦＣのギバちゃんの資質がありマスね(微笑)
　　　だん×２、周りに流されていってるし（汗）
　　　でも、熊ママのトコロへ行ってはダメですよ～♪
　　　女装させられちゃうゾ（笑）

### [6414] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.17 WED 19:13:01　
	
　今週号のＡ・Ｈの感想です。
　陳さんの笑顔・・・なんかこわいんですけど(汗)　陳さんて、料理上手だったんですねぇ、まさか本人が料理するとは思いませんでした^^;
　「ちゃんと火通ってる　バイ菌みな死んでる」って、べたなネタな気もするけど・・・これって陳さんに言えって言われたのかな？だって、カニ玉のばんそうこって彼がわざと貼っといたんでしょ？だから、わざとケンカになるようにしむけさせたのかな、って。
　もっちー、いつのまにか喫茶Ｃ・Ｅからいなくなったと思ったら、今度は陳さんの店ですか(笑）　確かにいろんな秘密知っちゃってるし、ほっとけませんよね、ちゃんと目の届くとこに置いとかないと。
　それよりも来週の予告。次回は冴子さんがメインになりそうで、嬉しいです♪　もうＣ・Ｈの頃とは別人だと思ってるんで、どういうふうに描かれるのか楽しみです。説明的な描き方はしてほしくないな。
　あと、あの「ＧＨを捕獲せよ」って企画って・・・なんのイミがあるんでしょうね、誰が楽しむんでしょう・・^^;　先週号に載ってた予告を読んだときは、てっきり「ウォ●リーを探せ」みたいなことをやるのかな、て思ったんですけど。違ったんですね。

　ところで、月９ドラマ「空から降る一億の星」で木村拓哉さんが演じる役名が“りょう（涼）”だったのに反応してしまったのって、わたしだけですか？　木村くんが「りょう」って呼ばれるだけで、なんか妙に嬉しかったりして。

话说回来，在月九剧《从天而降的一亿颗星星》中，木村拓哉饰演的角色名字是“凉”，对此有反应的只有我吗?只要木村君被称为"亮"，我就会感到莫名的高兴。

### [6413] ゆうちゃん	2002.04.17 WED 09:43:59　
	
こんにちは～。みなさん、年度始めで忙しいんでしょうか！？私は息子が幼稚園に行って、やっと自分の時間が・・と思ったら、日曜に祖母が亡くなってしまい、ばたばたしておりました。で、今日やっと時間が出来てここに来てみました。
月曜から、息子は泣くかと思いきや、あっさりバスに乗って行ってしまい、なんだか拍子抜け。母さん、ちょっとさみしいよーな・・。
さて、雨ですが、本屋に行ってこよーっと。ああ、一人で本屋に行ける！うれしいい！
私事ばっか書いて、すみません・・。では、解禁後に。

### [6412] 千葉のOBA3	2002.04.17 WED 08:26:38　
	
おはようございます。いや、ゆうべカキコしようと思ってたら
なんだかんだでできなくなって、ホントだ、なんというカキコの少なさ・・・。
昨日は今までためこんでいたバンチから、Ａ．Ｈをぬきとって
ファイルするという作業を延々とやってました。
なんせ創刊８号からだから（７号までは完了済み）どえらいことになってしまって、しかも途中で読みなおしちゃうから、
余計に時間がかかってしまった。・・・しかし、やっと私の
机の上から、山のようなバンチがなくなりファイルのみになったのでした。もちろんカラーの表紙とかも全部保存します。
Ｃ．Ｈの時やらなくて後悔したので・・・。これで、子供達に机の上をかたせといばれるぞ？？？（大汗）
で・・・。

＞葵さま　ちょっと前に書いていたキムチによるダイエットですが・・これは、食事の時に一緒にキムチを大量に食べるのですか？やっぱりそれによって代謝機能がよくなるんでしょうか？
食べるのは夜だけ？・・なんか、脂肪も燃えそうですよね。
今晩あたりから、やってみようと思います。

６４１１ひろさま　そう、うちはアウトドアやスポーツ大好き一家です。霞ヶ浦では、鯉や鮒を釣りますが、私が今まで釣った最大のってナマズなんですよ・・・。なんか情けない・・・。
ダンナがリタイアしたら茨城に引っ越そうと言ってるくらい
はまっちゃってます。　　ところで私のＨ．Ｎですが、ひろさまに言われて初めて気づきました。うちの家族の血液型だわ・・ただ、単純に千葉の＠＠さんということだったんですけど・・。
わーい、これからは、それも含めてという事にします。ありがとうー！

６４１０無言のパンダさま　　りょうちゃん４５才説って，根拠は老眼からくるんですか？うーん、確かにだいたい好むと好まざるとに関わらず、そのぐらいからなりますよねー・・・。といいながら、わが身を省みて虚しくなるワタシ・・・。おもむろに目薬をさしたりする・・〔汗）



### [6411] ひろ	2002.04.16 TUE 23:13:10　
	
こんばんは～(^o^)丿

今日は、とある講習会があって、幕張まで行ってきました。
ピグマリオン効果とか、マルペの法則とか、普段聞きなれない言葉も出てきますが、たまには仕事を離れて、こんな講習会もいいかなぁ、なんて思います。実際は、仕事と関係あるのですが･･･。

ところで、「葵」さんは３連ちゃんですか。珍しいですよね。
別に「葵」さんの３連ちゃんじゃなく(笑)、まる一日、誰もカキコしないなんて、ネ！
みんな、思いっきり溜め込んでいるのでしょう。明日の解禁のために･･･。

≫千葉のOBA3[6403]さん
千葉のOBA3さん一家は、アウトドアが好きそうですね。霞ヶ浦でウキ釣りってことは･･･、コイとかフナですか。自然と接してのんびりすることは、人間にとって必要なことかもしれませんね。特に、水のあるところは、マイナスイオンが多いので精神的にも落ち着くとか･･･。
話は変わって、[6394]の血液型のカキコを見ていたら、千葉のOBA3さんのＨＮの一部が入っているような気がしたのですが、間違っていたらごめんなさい。そんなこと無いですよね。

それでは、今にも漏れそうなＡ・Ｈの感想をこらえながら、今日はこの辺で。サイナラ(^^)/~~~

### [6410] 無言のパンダ	2002.04.16 TUE 22:26:38　
	
こんばんわ★
ほんとに少ないですねー、今日のカキコ。
前日の分の自分のカキコが残ってると、なんだか気まずくて早く流れていってよ～って気になるんですよね(~_~;)
もしかしたら、バンチ火曜組のみなさんは今ごろＡＨを読みふけってらっしゃるのでは？！

「リョウ４５歳説の謎」
これは先日まろ様のＨＰのチャットにて、ちゃこ様が「老眼」というキーワードからはじき出された年齢なのであります！
ちゃこ様は目に関する専門家でいらっしゃるので、かなり信憑性があると思われますよ。（ですよね？ちゃこ様☆）
くわしくは、ちゃこ様のカキコを待ちましょう～♪
すみません！差し出がましいまねをして。

先日、近所のスーパーにパトカーが！と書きましたが、あれはスーパーのトイレで主婦が外国人風の女にバックをひったくられそうになって抵抗したら、その外国人風の女が主婦の顔を殴って逃げたのだそうです。強盗傷害容疑で行方を追っていると新聞に載っていたのでびっくり！（地域版）たしかにトイレやエレベーターなのは一人になると恐いですからねぇ。みなさんも気をつけてくださいね。

それではまた。(^_^)/~

### [6409] ワタル／Wataru	2002.04.16 TUE 21:11:27　
	
あっ，ハートマークのつもりだったんだけど(-_-;)しっぱい

### [6408] ワタル／Wataru	2002.04.16 TUE 21:08:55　
	
みなさまお久しぶりです&hearts;
りょうが４５歳って！？

Long time no see. How come Ryo is 45 years old!?

### [6407] 葵	2002.04.16 TUE 20:54:42　
	
　マジですか？！決して３連チャンじゃありません☆昨夜から誰もカキコに来てないとは…。みなさん、明日の解禁待ちですか？私は今日はキオスクで「バンチ」を買い、オジチャンに「それ、おもしろいの？」と聞かれ、「ハイッ！」と元気よく答えました。（笑）では明日、また来ます♪

### [6406] 葵	2002.04.15 MON 21:15:02　
	
　すみません☆ラストの「音符」は、「♪」です。（恥）

### [6405] 葵	2002.04.15 MON 21:14:05　
	
　明日は「バンチ」です♪阿香の（文字どおり）子供のような笑顔を見せられたら…リョウよりも阿香を見たくて「バンチ」を買いに行きそうな私…。（笑）

＞ちゃこさま［６４００］
　奇跡の適合性…さすがはちゃこさま…と読ませていただきました。まさしくリョウにとって阿香は「宝物」なんでしょうね。その宝物をなくさないように、傷つけないようにするのが、リョウのこれからの役割なんでしょう。がんばれ、リョウ！！

＞かおりさま［６４０４］
　歌えた自分がコワイ…？そんなこと無いですってば！私はお風呂でバンバン歌ってますよ。（恥？！）だってＣＨにしろＣＥにしろ、名曲ぞろいなんですもん♪元気よく歌いましょう、それがストレス解消よ音符

### [6404] かおり	2002.04.15 MON 20:40:10　
	
こんばんわ♪
昨日カラオケに行ってきました★彡
勿論Get　Wildを熱唱（笑）
歌えた自分が怖いです。
何せ自分がまだ10歳とかそこらへんにアニメがやっていて
それしか見ていなかったのに歌えてしまったので（笑）
歌ってる間ﾘｮｳがずっと頭に浮かんでました♪
また歌いたいです☆

### [6403] 千葉のOBA3	2002.04.15 MON 14:03:06　
	
こんにちは！やっと仕事を一段落させて、ほっと一息です。
今日もすごく風が強いので、いやです。でも家の中で、半そで一枚でいられるくらい暑いな・・・。

６４０１無言のパンダさま
「奇跡の適合性」ですか、あははは・・・、そうかも。
私，仲のいい友人はB型って結構まわりにいるんですけど、同じ
射手座で北条先生のファンとなるとちょっといないぞ。
これはまさに、奇跡でっせー。

６３９６ひろさま　
こんにちは。いや・・・釣果はたいしてなくても、一日海をみてのんびり・・・っていいですよねー。私はここ数年あんまり海に行かなくなってしまいましたが、一時は釣りといえば海でした。
最近は茨城の霞ヶ浦が気に入って、よく家族ででかけます。
ルアーじゃないんですよ、うき釣りでいかに大きいのをヒットするか、それが楽しくて。でも、たとえ釣れなくても、のんびり釣り糸をたれてるのって最高ですよね。時間が止まっているように感じます。心のぜいたくかな？

６４００ちゃこさま
おひさしぶりです。家族は、血ではなく相手を思う心で繋がっているですか・・・。なるほど。北条先生の作品てそういった暖かい思いにあふれてますよね。血縁以上の人と人との強烈な結びつきを、何度も先生の作品に感じてきました。出会えたこと自体が奇跡って、人との出会いってそういうところあるじゃないですか。りょうちゃんと香ちゃんが、出会えた奇跡と、阿香と香ちゃん、そしてりょうちやんが出会えた奇跡。これから、それがどんなふうになっていくのか、楽しみでもあり不安でもあり・・です。ところで、りょうちゃん４５歳説って、いったい！？もう気になっちゃって、これ絶対近々カキコしてくださいよー。
でないと夜も眠れなくなりそう・・？？？

### [6402] 無言のパンダ	2002.04.15 MON 13:41:44　
	
こんにちわ☆

昨日の深夜、パチンコの番組をやっていて（見ていたわけじゃないのですが）番組の最後に「オリジナル・ペーパーウエイト」プレゼントの告知をしてました。
ペーパーウエイトって結構流行の先端？！

### [6401] 無言のパンダ	2002.04.14 SUN 22:42:40　
	
こんばんわ★
今日、近くのスーパーの前にパトカーが２台。
いったい何事？！(･･;)

＞もっぴー様（６３８６）
お久しぶりです(^^)
これからも、どんどんいらしてくださいね♪
せつないことは、やはりありますが楽しい事も増えたので、どんどんカキコしてくださいネ。

＞千葉のＯＢＡ３様（６３９４）
ご家族の血液型、バラエティに富んでますねぇ！
なんか、うらやましいです。だってうちは、私以外全員Ｏ型なんですよ～(~_~;)友人にもＢ型は少ないし、だから千葉のＯＢＡ３様の「射手座のＢ型」はまさしく私にとって「奇跡の適合性？！」って感じでうれしかったです(^○^)
こちらこそ、よろしくおねがいします！

＞玉井真矢様（６３９９）
ありがとうございます(^^)
読んでもらえる秘訣があれば、ぜひご伝授願います！
ついでに懸賞に当選する秘訣も・・・！（笑）

＞ちゃこ様（６４００）
本当に心から願えば「奇跡は起こる」・・・かも。って私もいつも思っています。
「奇跡の適合性」も、リョウを含め香を想う人達と香瑩を愛する人達の想いで、叶えられた「奇跡」かもしれませんね(^_^)

それではまた。(^_^)/~
